有無人用緊Garmin fenix6 太陽能

fēnix 6 Solar 系列結合太陽能及獨特電量管理系統，技術領先智慧穿戴世代，達到超耐久續航力目標，提供戶外活動殺手級應用，續航力可長達至 120 天，電力延長超有感。

吹到個太陽能好勁，有無人用緊

Garmin（佳明）声明函

Garmin公司自成立以来，一直致力于提供卓越的产品来丰富用户的生活。近年来，在中国，我们响应国家提出的『健康中国』的理念和规划，积极投身健康产业，研发出有益健康的智能可穿戴产品，倡导健康、安全的运动方式。

作为扎根中国多年的公司，Garmin一向秉持中国主权及领土完整的立场。我们曾在2018年1月对于Garmin中国以及其他亚洲分支机构的网站进行了全面检查，以确保网页内容的表述符合我们的立场。

尽管如此，非常遗憾的是，在Garmin域名内仍有将台湾列在选择Country的网页，我们对于这一疏漏和错误表示诚挚的歉意。我们已在第一时间通知了相关部门，并已完成整改（但各地服务器的更新尚需一定时间）。接下来我们会对全球的网站进行自查，并采取防范措施，以杜绝类似事件的发生。

Garmin在此感谢广大用户的监督，以及给予Garmin的帮助。我们将一如既往地为用户提供优质的产品和服务。希望可以继续获得中国用户的信任和支持。

Garmin中国 上海佳明航电企业管理有限公司